Endclothing 75折

Code vipsale
有冇人搭單
召喚我愛豬怡巴打

前日先買完！揼春添！

啱啱先買左

有冇人搭單 4-5人成團

Hk?

有興趣
運費點計？

£23.95 好似近190hkd有幾多個人咪照除

運費點計有興趣
幾耐會到？

我前排開過兩次 可以再開團 匯率x8 而加運費一律係hkd185除人數 夠5人落單（最好都係巴 之前啲絲都好煩 ）
講明先臨近聖誕未必會聖誕前收到
有興趣email: hkgontop@gmail.com

原來而加唔使計匯率 用晒港元結算 睇返個網寫幾錢就得

不過唔知信用卡中心會唔會繼續當海外簽賬

換返歐元平過佢幫你換既價

想搭單

留telegram ok？

但set咗ship to hk好似就無得換貨幣

家陣fix左港紙 冇得自己換

Email 左你

所有貨品75折？

唔知邊個係你

大部分都有 我見on sale item都有

send 咗email

已email
thanks

仲差一位

Email ed
Thx

暫時人數未確定 如果仲有巴有興趣可以繼續email link同電話俾我 firm咗我會開group

hkgontop@gmail.com

淨係sales items 先有?
其他無75折?

大部分都有

Emailed.
仲想加單 請問幾時截

想join
emailed

有新團亦係最後一團 email：hkgontop@gmail.com
最遲聽日下午4點截

Last call

Endclothing 75折算抵？
定係遲啲有機會再低啲？

未見過低過75折

買左500 鎊野，肉痛死

仲有冇團？

有冇人訂左野 去到廣州卡住左？

冇！好順利，今日到公司，但我收早

有無巴打推介下有咩抵買

我19號落order，啱啱係live chat問到話今日先出貨，應該要28/29先收到

仲有冇巴絲有性趣夾單

有 夠唔夠開多團？

有興趣

有性趣

你地買左咩

真係好抵屌 有性趣

有冇巴打開團？

Send 左俾巴打
如果截左 我可以幫手搞新團

巴打唔好介意我直接開多團，5人成團，有公司地址

lihkghoball@gmail.com

用港幣結算，運費$185除5，如果最後多左人會除番人頭

個code最後今日

Emailed

去到香港時間幾點?

仲可唔可以join?

尋晚9:51收到email

我都想跟團

有冇人share shipping?

我有興趣

pish

佢寫11:59pm(GMT) 即係個offer去到聽朝8am前

emailed

仲未出貨，啱啱又live chat完，個cs話可能要放完假先出到，不過佢肯refund個運費比我，早知買多2樣

今日落單要好有耐心等，個CS話出貨果part有delay

sale有新野

仲有無巴打睇緊 想開團

巴打是咪開團？

本來諗住慢慢睇 點知話聽日截
如果係就依家開依家買 4-5人成團仲來唔來得切

好似話8點前 應該仲趕到

有我
有冇得再折???

sorry冇睇係英國先有Sales

有折 折完501.75未連運

運費照除開

Email 我 lihkgendclothing@gmail.com

五人成行 聽朝未夠人就告吹

我就咁入cart再入code顯示有折喎
抑或畀錢嗰陣會fail?

聽朝8點完

會唔會三個人都成行？

我知 我聽朝會起身睇
夠數就買 唔夠就有緣再會

如果係咁我OK 呀

send左email

留名

send左email巴打收唔收到？

目前剩係收到一件大碼polo嘅email

仲睇緊 比少少時間 唔好意思

me黎

巴打是咪send錯？

瞓先 聽朝再check email
我都係諗住買對鞋 睇吓成唔成團啦

如果方便嘅email 連埋電話
成團的話可以開gp

我選擇困難緊

聽朝8點前呀巴打

多謝提醒。End 今次嚟真

Sent!

8:01分先收到第三封email
今次太趕唔成團

貨都收左

今晚先有時間睇
between 係咪得sale 先有折 定普通已經有折
asics

完左喇

想買條tb pants

jjbig telegram

有無巴打夾下運費 淨係想買條apc scarf

我想買對鞋 vipsale完左之後有其他款平左
有無巴打仲想夾？ 185運費除人數

我 jjbig , telegram